深水埗英勇狗號33768 係陳國興高級警員

【2358 深水埗】多名警員四面八方包抄拘捕在深水埗的市民。有母親在現場高叫兒子的名字，表示與自己的兒子失去聯絡。

但現場一眾警員沒有馬上提供協助，反而大叫「係咪阻礙警員執行職務？」更包圍她。在場該母親的女兒叫警員「唔好搞我媽咪」。眾警員包圍擾攘一輪後才有一名白衫警員介入，抄下該名女士兒子的名字「幫忙問吓」。

但後來，該名母親拒絕離去，一名警員在極近距離用大支的胡椒噴霧直接指向她面部，大叫「你個仔唔喺度啊」。

蘋果Facebook:

自推1

自推2

自推3

自推4

死全家

有冇相？
搵到佢屋企人出黎一齊開學

老豆搵仔

死黑警...垃垃

on9?

Push

真係屌鳩佢！

有冇起底？